好奇問吓，究竟一個香港人點樣會同大陸人結婚？

一個正常香港人，係點樣識到大陸人而且係會同佢結婚生仔？

網戀(真愛唔係網騙)？
行行下街撞到(緣份)？
大學同學(不過佢喺香港讀書做嘢夠7年都有身分證啦)？
做嘢同事？冇身分證做唔到嘢㗎喎，黑工？
北上尋歡時識到(叫雞叫鴨都有真愛)？
親戚朋友介紹？

我自己身邊都冇識大陸人或大陸朋友，真係R爆頭都諗唔明

美國人朱黑伯格都娶大陸婆啦，
奶共既野，無分國籍

佢同佢老婆係大學同學喎